其實單獨出街係咪唔算啲咩

利申 A0 咩都唔識

一個人出街有咩問題

自己一個出街有咩問題

如果對方係A0就可能都有啲嘢
唔係嘅話只係好普通

邊有人想望你

首先係對方都要好積極咁講出黎既嘢
唔係你單方面約
人地求求其其話出

其實都有啲野啦

都算前者

咁出個個係咪都有啲野

點都有

睇吓對方性格嘅啫 普通朋友一對一出街有咩問題？

A0
岩傾既話冇興趣都會出

你去廁所都要人陪？

有無其他野呀?
邊個做主動話出黎?

單獨有乜咁特別

咁男朋同女仔單獨出街食飯有冇問題

對方 都係睇係食飯

問得幾好窩又

睇戲*

有無肢體接觸